薑蔥芥蘭啫爽肉

岩岩食飯見到有道茶叫薑蔥芥蘭啫爽肉
到底咩係啫爽肉？